818維園見

沒有遊行 只有倒灌
-------------------------------------------------
！全世界聽住！818由維園倒灌出去！

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園

push

818

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

816 818

816㩒錢 816遮打見 818維園見